成個熱門都係鍵盤戰士

每個人睇法做法都唔同
點解要話人出去圍呢度冇用 去個度冇用
你地咁講同當日話衝公民廣場冇用
同佔中鳩做有咩分別？

叫你唔好割蓆姐
冇人叫你一定要跟住出黎喎
利申我一定唔會出去搞不合作運動
不過我樂見有人用唔同方式去抗爭

即使有市民譴責不合作運動阻哂住
之但係今日出左去既示威朋友都唔能夠代表所有抗爭者喎
唔通有人敢話話200萬示威者都係搞屎棍？
成日驚人影衰你做咩鳩？